{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54548&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신탄진 저스트슬립호텔-신탄진역점"
    },
    "text": "DEAR. SLEEPは、良い寝床に影響を与えるマットレス、枕、寝具類、トーナー、美容液、バスルームアメニティなど、大小のすべての品目を直接厳選してセッティングします。 DEAR.SLEEPは、JUST SLEEPが作ったAMENITY & BEDDINGブランドであり、良い眠りのために韓国内外の企業と協業しています。 ホテル内の駐車場は1部屋あたり2台駐車可能で、2台利用の際にはすぐ前の有料公営駐車場を利用しなければなりません。 周辺には鉄道新灘津駅、新灘津TG、新灘津東行き征服地センターなどの交通アクセスがあり、金剛鉄橋、小さな美術館新灘津、金剛ロハスエコ公園など様々な旅行地図の近くに位置しています。 客室の内部施設にはセスコメンバーズZONE(害虫防除ソリューション)と無料Wi-Fiが備えられており、客室の種類によって様々なスペックが提供されます。 制限事項としては、ホテル内の備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊時の届出や弁償措置となります。 また、写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられる場合があり、客室のコンディション整備のため、入·退室時間を遵守する必要があります。 フロントおよびその他の施設としてはレンタルおよび基本サービスであるJUST DINING、JUST BUSINESS、JUST SHOPPINGがあり、レンタル品目としてはヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話充電器などが提供されます。 寝具及びアメニティとしては羽毛布団、特級ホテルツーマットレスシステム、SOFT/FIRMの2タイプの熟睡枕、トーナー/美容液、シャンプー/コンディショナー/ボディソープなどが提供されます。 入室および身分証明書の確認、禁煙ポリシー、連泊利用案内などの追加案内事項があります。 全客室の最大入室人数は2人に制限され、身分証明書の確認及び禁煙政策が施行されます。 Netflix、ウェーブ、YouTube視聴が可能で、PM2.5安心ゾーン、隠しカメラ安心ゾーン、Safety Sealなどの施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "DEAR.SLEEPはどのような商品を提供していますか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPはマットレス、枕、寝具類、トーナー、美容液、バスルームアメニティなど、大小のすべての品目を直接厳選して提供しています。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPはどのようなブランドですか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPはJUST SLEEPが作ったAMENITY & BEDDINGブランドです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "ホテル内の駐車場は1部屋あたり2台駐車可能です。2台利用の際にはすぐ前の有料公営駐車場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通アクセスがありますか？",
            "answer": "周辺には鉄道新灘津駅、新灘津TG、新灘津東行き征服地センターなどの交通アクセスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には金剛鉄橋、小さな美術館新灘津、金剛ロハスエコ公園など様々な旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPの客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPの客室の内部施設にはセスコメンバーズZONE(害虫防除ソリューション)と無料Wi-Fiが備えられており、客室の種類によって様々なスペックが提供されます。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPの制限事項はありますか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPの制限事項としては、ホテル内の備品には盗難防止システムが設置されており、破損や損壊時の届出や弁償措置となります。また、写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられる場合があり、客室のコンディション整備のため、入・退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPのフロントおよびその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPのフロントおよびその他の施設としてはレンタルおよび基本サービスであるJUST DINING、JUST BUSINESS、JUST SHOPPINGがあり、レンタル品目としてはヘアアイロン、ゲームヘッドセット、携帯電話充電器などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPの寝具及びアメニティは何が提供されますか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPの寝具及びアメニティとしては羽毛布団、特級ホテルツーマットレスシステム、SOFT/FIRMの2タイプの熟睡枕、トーナー/美容液、シャンプー/コンディショナー/ボディソープなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPの入室および身分証明書の確認について教えてください。",
            "answer": "DEAR.SLEEPでは入室時に身分証明書の確認が行われます。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPの禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPでは禁煙ポリシーが施行されています。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPでは何泊以上の利用が可能ですか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPでは連泊利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "DEAR.SLEEPではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "DEAR.SLEEPではNetflix、ウェーブ、YouTube視聴が可能で、PM2.5安心ゾーン、隠しカメラ安心ゾーン、Safety Sealなどの施設も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 645,
        "QA": 896
    }
}